「狂賀！」個內容農場毒瘤「巴打絲打Facebook Club Group」終於收皮！

好撚開心呀屌你！

平時淨係識炒下啲舊聞賺Clickrate 抵你死！

垃圾group 不要也罷

呢條仆街阿石賺好撚多錢

呢個撚屌group好撚多畜牲五毛